雲加可否不要走😭😭😭

無雲加嘅阿仙奴唔夠膽想像了

終於都肯走

樓上兩個ID

冇雲加就唔係阿仙奴 講真我已經當左佢做我半個阿爺 心諗佢做呢個決定果時一定好撚不捨同不甘同傷心 諗起我都覺心痛